習大大話稱帝之後會封老衲做深圳諸侯

比交州你睇？

納dee諗好封號未？

犬國

犬戎先岩

係就衲D唔該第一光復3沙1水啦，到時鳩鐵必火！！！！

唔係東莞咩

做豬牛就有你份

深圳豬猴

青山派都未出聲, 何時輪到你?

忠烈侯：葉政淳，2014-4-19改封文英侯、伏波將軍、五五神兵營總管
忠烈公：天河明人，兼領義勇侯、旺角土地神將
文忠公：曾焯文
昭明公主：楊芷晴
義勇娘娘：Kylie Thapthong（暫不受封）
義勇侯：白蓮達，加封白蓮教母
妙音公主：陳雨
凌島郡主：Natalie
禮俗司：Sandy Soon
鄭俠：定遠侯兼黑煞將軍
梁爽：義勇侯兼威武將軍
神龍將軍：Ring Chan
虎威將軍：李斌（暫不受封）
神勇將軍：Alan Thirteen Ng，兼十三太子
御史大夫：Lunyeah Wong
宏文太子：木子
靖遠太子：馬駿朗
鳳凰郡主：Mi Ng
代戰公主：潘韻如
護國大法師：祖利安
國舅：哈比
皇姑：譚珊阿姑，兼領義勇侯
大鵬金翅神將：Sammy Wan
軍曹：各城邦鍵盤兵、小兵